其實大戶係咪自己開左個討論區

cash flow夠幾億先比申請ac
之後等admin出黎話今日撚邊隻股
成日撚鳩我地d老散

有冇人有ac

700都要坐艇